又葡萄！C朗失獎家姐代抱不平

【體育】早前基斯坦奴朗拿度失落歐洲足協最佳球員，他的二家姐Katia已在instagram上發功替細佬不值，周一C朗又失落金球獎，Katia就聯同大家姐Elma齊齊發聲。

「很無奈，現在這個世界就是這樣，是如此的腐敗，充斥黑手黨與他X的金錢。但上帝的力量能戰勝這一切腐敗。若然未報，只因為時辰未到。」大家姐Elma在instagram上說，連上帝與黑手黨都牽扯進來，實在令人摸不著頭腦。

Katia跟大家姐一樣，甫上基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）過去得獎的威水相，評語就精警得多：「這位就是世界上最佳球員——當然只限於在識波的人眼中。」

對兩姊妹的一唱一和，有網民不以為然：「C朗今年得票第2。你們（兩姊妹）這樣糾纏下去，實在很小家。」今屆金球獎周一揭曉，莫迪歷以大熱姿態奪獎，結束了C朗、美斯的10年壟斷局面。

無摩迪，阿朗都唔會有5金球啦，做人記得飲水思源喎

萄葡牙

差老母未出聲

起碼好過你連葡萄都未分得清